有無巴絲打知點搵紋身師傅收學徒

我自己係一個好鍾意紋身既人，有一次紋完身之後就好想試下畫下畫，幫人設計下紋身，因為咁樣我覺得好有成就感 所以我想搵一間紋身鋪收我做學徒，我自己就鍾意Old school同素描
利申:畫畫無咩天分，但每日都有努力去畫

呢一兩年好多MK妹／仔彈出嚟做紋身，毀人一世 畫畫畫得叻都紋出嚟都未必靚啦，畫得唔靚真係求吓你收皮啦

你未試過就知唔得?你出世已經識行路識跑步?香港就係好似有你呢啲咁既人咪剩係識睇唔起人，唔講唔知以為自己好叻添

紋身mk

連登仔一邊屌廢老，另一條又被廢老思想潛移默化

係咁架啦

天份勁既
自學都得

最衰就係唔算太有天分

要等下年

去紋身店問下師傅收唔收學徒囉

但好似無咩人際關係都難入行。。。

得閒研究下
D圖案
畫下作品
唔好等人地請先開始
有心做既話

可以試嘅 但唔好試落人皮度囉 除非係身邊嘅人明知你廢願意俾你練習啦 但求吓你唔好搵客練/試。我係唔叻呀，如果唔係洗鬼搵紋身師紋？自己買部機紋自己算啦

我都有咁做

你點解咁鍾意衝出黎??我有話一開始就要紋落人地到咩。。。點解剩係識睇唔起人?你連自己都睇唔起就唔好睇唔起人啦，一尾剩係覺得人地係玩係癈，人地有擺個心落去做一樣野你又知唔知。。。

樓主不如po下平時畫既野出黎望下

樓主可以放作品上黎睇下 巴絲又可以比下意見